[籃球人]好想打好啲

自問放左好多時間落籃球度，但係打極都打唔好，係咪應該趁後生劈丟重練？

去冒險樂園練兩三年應該ok

打咗幾耐

速度型射手型定籃底型?

無錢買金幣

有d野係天生 embid nash就係好例子

五，六年度

大舊，米七高

好唔甘心

生得高被迫打底 但跳又跳唔算高 拍波又屎 都唔知點算

無得唔甘心 事實係咁

其實講天份
冇天份就練準射波

籃球員唔系求其一個禮拜練幾個鐘就得

呢句野係咪邊度copy 熟口熟面

系你老母

有無做下gym操腳

成日一跑得快就會甩波，點綀運球
後手（係背脊後面將個波右手傳去左手）要點綀

背後運球上youtube睇下片自己再落d苦功練
跑得快甩波
你可以試下跑既時候推個波
將個波不斷推前
而唔係拍波 Westbrook快攻就係推波

起碼有高度

我反而覺得無天份就應該去練防守

我知

無

以前成日hea打所以做左射手
以家反而想練好啲keep波
都係由基本練起既姐

岩，我都同意，基本功好重要

根本係你唔夠高